（7犯） 集會係咪想柒出國際

判咗坐2年 仲要傾點樣保障執法人員
有晒片 明知故犯喎